究竟30歲以上嘅男人溝女有咩諗法？（叔控）

成日喺度偷望 我望返你又望第二度 心好累...

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

正常30歲以上有車有樓嘅男人係畀女人追住黎溝

怕羞啫。

所以enjoy single?

咁嘅行為代表怕羞？但係平時大家都冇咩交流 好似唔夠膽講嘢咁

平時大家都冇咩交流,
成日偷望您,
您望返佢佢又望第二度,
平時大家都冇咩交流 ,
好似唔夠膽講嘢咁。

解:
1. 您好索, 係男人都想偷望您, 同索到唔夠膽同你講嘢。
2. 佢對您有意思
3. 佢本身就係怕羞佬

我估2+3

咁應該點做先確定佢係咪真係對我有意思？我怕自己諗多左

點解要確認？您想溝佢？
係既話check 清楚佢有冇家室先喎。
冇就主動出擊啦，您睇佢怕怕羞羞咁，
我怕您等到頸都長。

同絲打一樣情況不過我見佢次次一收工就打電話，多數有女朋友喇

要睇好多野
睇身型肥唔肥
加你個樣同實際年齡差幾多

純粹𥄫野

睇下人地有家室未先啦 30幾啦都

咁佢有車樓未

就係知道佢冇家室亦冇女朋友🧐絕不做第三者

咁我大約知
你會做硬第3者

差成10年 吾肥呀

一嚟佢曾經透露過 二嚟聽佢身邊嘅人分享都係冇女朋友
好似話之前有一個但係分咗手

唔正經既，只係想呃蝦條

我又知佢點諗
年齡差太遠
有D男人唔鐘意太細既

咩叫唔正經🧐點知佢正唔正經

我都有諗過 但係佢有啲舉動俾我feel到係有意思 所以我好亂

送到埋黎 咪食囉

玩完咪算囉

2種能
1係等佢
2係放棄

Check清楚晒人品ok,唔賭唔嫖既就主動去馬，
佢咁既年紀如果想溝後生女個心好掙扎，
如果佢對你有意思佢內心仲亂過你。

可以再了解多啲 我嗰個冇女朋友但係一樣一收工就打電話
或者成日拎住部電話WhatsApp 其實只係搵同性朋友

依家大把三十幾都唔結婚🧐咩玩法

單身30歲男人可能10個有5個，機會都大。
佢地搵女朋友都係搵d成熟同埋老婆feel始終年紀唔細，岩唔岩你，自己諗諗，無謂浪費時間。
好唔好同之後會唔會出軌，唔使諗太多，好快知，相處下就知，男人話既。

絲鍾唔鍾意同叔叔傾計

傾咩呢

tg me

都唔係男女朋友就想摸你

一個30歲嘅男人，無車無樓，人工唔過18k！係咪哩世都溝吾到女😂

豬扒

唔會有唔係豬扒嘅受溝？

咁要睇你樣
靚既隨時搵到比你有錢既貼
樣衰/肥佬就算吧

gay

邊有錢呀？！

其實又唔洗太多錢
唔教

唔係我，我女嚟家🙈

身為過來人 勸你真係唔好亂黎
會拍到極辛苦 好大代溝
佢點都會當你係小朋友on9仔
唔聽你講野

咁我直接D
靚女受唔受溝

想扑嘢冇手尾

想屌12𡃁妹

反而我想知30歲嘅男人點樣先會覺得一個女仔好你地會欣賞點嘅女仔？

我30 尾毒撚
點夠膽溝後生女者

痴線啦
大把女鍾意大叔 夠成熟
同啲心智唔成熟嘅拍 勁撚辛苦

點解一定係等人行動，咩年代

等我黎啦咁
我28

冇樓冇錢，邊個肯嫁

30中個樣20中排隊

其實會對望有意思就即刻走去hi人拎個電話了解下咩事啦都應該係怕醜佬黎

普通啦

小小萬人迷級

對準政權 遍地開花

去馬啦樓主
諗咁多都無答案

sosad

借啲易同佢打開話題啦
扮哂嘢請教佢拎埋電話就更好
佢咁怕羞一係多嘢諗一係毒到唔識同女性溝通
如果佢同其他女性可以普通溝通
但對住你就講嘢有困難咁
都幾肯定佢係對你有意思
所以拎佢電話同佢msg熟絡下先
不過你唔想主動就算啦
因為好大機會佢到死都唔會行第一步

星期日發夢時間早D地鐵站到見個面
到時地鐵站人多係保障到你我安全

好
我唔會等人的

今個月第4次食檸檬

😂😂😂😂

想知30歲以上男人會覺得咩女人先吸引

18歲

岩channel? 不過第一步正常樣先囉

大叔都有機會心智唔成熟 中意買玩具又唔會分享自己
又鍾意自由唔鍾意人騷擾

差幾多歲先？

果啲唔生性無計啦

13歲

唔打算再溝女

利申 : 就快32既A4麻甩佬

Me too

樣就當然啦 佢地應該會偏向鍾意有女人味嘅多過細路女咁?

個個都唔同㗎喎 我有好多friend都同大10幾年嘅一齊
不過盡量講嘢唔好似細路女係咁chur住問去邊或者叫佢一定要報到？

年紀大唔係問題，我識果個，岩岩識佢果陣以為佢差不多30，點知仲要大過30，fd左一排，但都無咩野，佢心態仲好後生，溝通到
當然佢年紀大，見識同學識多，有自己的睇法，可以好硬頸
在見識學識方面，佢真係提點左我好多，跟得佢多，我都學左好多野
唔會話大家要追求同一樣野，大家要share大家學到既野給對方
會唔會當你係細佬女？
其實我覺得佢在芝麻綠豆的小事上似細路仔多啲，我成日都要提佢
我習慣左照顧人，佢亦好鐘意我咁樣照顧佢，可能我比較成熟啲